{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050051",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60850&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평프리마베라"
    },
    "text": "ゆったりとした気持ちで思い出を作ることができるカフェ型一軒家ペンションです。 スモールウェディング、リマインドウェディング、プロポーズなどのサービスを運営しています。周辺情報としては、ヨンソ滝が徒歩5分、ミョンジ渓谷が8分、ナムソン美術館が車で9分あります。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。 駐車可能であり、バーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用できますが、追加参加費用はお一人様5千ウォンです。 利用時間は5:00から22:00までとなっており、バーベキュー場は当日現地でお支払いいただけます。確認事項およびその他には、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットの出入りはお断りしており、保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してくだい。 この情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一軒家ペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "ゆったりとした気持ちで思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ヨンソ滝、ミョンジ渓谷、ナムソン美術館があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。追加参加費用はお一人様5千ウォンです。利用時間は5:00から22:00までとなっており、当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキュー場は炭とグリルをレンタルして利用できますが、追加参加費用はお一人様5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはお断りしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損はどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質である火薬と爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変わりますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 445
    }
}